求救! 可能係恐嚇

有無人收過呢啲電話
:我
大陸口音男人

突然有把大陸口音嘅男人打嚟同我講
:點啊，認唔認得我啊 (我個英文名)
:你係？
:真係唔認得我？
:邊位？
:哈哈哈

佢笑左幾聲之後收左線
我以為係嗰啲呃錢電話，但呢個唔同，佢知道埋我英文名

真心，有啲驚

晏晝仲收到啲咩中移動話我電話異常使用，但我無理到，唔知有無關係。

我嘗試打返俾佢，但響左一陣就好似啲離島線咁斷左線

未試過收呢啲電話，有無人同我一樣

你英文名多唔多人用？

算普遍

仲用中移動

我用3台

寫定不自殺書果d先

ben/ Sam/ michael / jacky / Tom

我都收倒中移動
撚左佢十幾分鐘

有好多social media，如果你link過/填過電話
要知道你英文名唔難

補充，琴日遊行之前係銅鑼灣同啲狗對罵，佢地特登揾部cam對住我影。嗰陣得個口罩。

一早有，但都驚

唔係

收到啲蝗打黎
一招佢地就自動收皮
講英文

重點係佢知我名

驚閪咩，
要捉嘅就唔使玩呢啲鼠竊狗偷嘢。

再打電話來就話：
你老母幫我含緊唔得閒。

收線。唔好俾佢trace 到或triangulate 到你position

唔排除係啲呃人電話啫

希望係